平安夜唔知去邊度好 有冇人有提議？

屋企

死入廁所24小時

好悶 諗著想出去但係唔知去邊

不了

富士大廈

唔call g

大家出嚟金鐘食餐M記，走嗰陣開開心心影幅相留個記念啦

jolibee啦仲m記

河背街48號

阿活聖誕大餐

老蘭

好耐冇食阿活

唔去蒲